單戀真係好痛苦，佢仲要有男朋友

單戀喔....這種感覺很妙

有時在網絡的上面看著自己喜歡的人

看她那副可愛的模樣 這種感覺還蠻好的

如果看她被欺負或者被罵 有時心理也會有點不好受...會有點

單戀不會不好受 可是有時看她在跟男朋友有說有笑 自己就會亂想 以為她怎樣了..... 可是單戀總不能說一直單戀下去吧 一定要找個好時機告白唷!!

雖然話愛佢唔一定要擁有...但每次諗起佢有男朋友都好心酸，我地仲要異地

佢男朋友一路拍住佢幾層脂肪既肚 一路叫佢做肥妹仔

收聲啦傻鳩

佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！

一樣情況，第一次搵到咁鍾意嘅人，點知佢有男朋友，唉

你係識佢本人???
咁你幸運過我

識又點，佢只係當我普通朋友
到咗咁上下年紀，好嘅女都俾人mark晒啦
己經諗住打飛機過世

ig ?

唔夠佢肥 你要唔要考慮下我

Ok